有冇巴打識排八字？可唔可以幫下我個仔

佢低燒左幾日，冇咳冇盛，淨係燒
睇左醫生話肺冇花
同之前唔同 之前好快退燒
依家反反覆覆好怪
對眼又冇神
我想睇係咪撞野

唔識睇，但你可以去紙紮舖到問

求神問卜呢味野係同靈媒接觸,不論初心幾好,沉迷左落去都係好易出事架